點解14打後既mazda 3咁小二手盤

改左款之後幾靚仔 但好難搵

多數ｄ人買全新，自用
最起碼要過多幾年先會多ｄ放盤

紅色無人放添

前兩日試過2.0版，低速冇力
地板油兩秒後部車先肯去
不過部車好靜，配置好靚，又有抬顯又剩

遲緩問題要處理到唔難

新頂配 三十萬入搞掂其實都幾吸引

27萬

出部新車返離仲要處理

na車好多係咁架啦

所以最後買左scirocco

呢個價錢 有咁既籠同咁既樣 對得住買家啦
Btw 日本上160-170 架車搖到足實都搖緊

都係既
睇你想要啲咩

同樣27萬 mazda3同benz A180大家會點揀

m3 > 120 m sport > A3 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>A180

證明好揸

我覺得同價位，Mazda 3應該係最好，係road noise 大d同避震硬d

27萬喎巴打 有錢我買林寶添啦

M3

120 係27萬內 （不過15年產）
A3 前排見Facebook都做緊20幾萬，唔記得因為唔中意

m乜撚野3
Mazda3 就 Mazda 3 啦屌

渣慣左硬避震就返唔到轉頭

我就係get錯左

a180 好差咩 26萬有架Benz

我覺得mazda 3大架少少就perfect池

sport plus嘅模式，再加番3度

大架小小係咪mazda 6 mazda 6好似好大架 但線條好正靚d